美國聯合航空超賣，暴力拖走機艙乘客 (2)

airline會喺好早階段會堆出一d叫early bird promotion先去售出一堆機位
亦會預先堆出團體機位比旅行社去買而再secure一部份既機位

之後airline就會用一堆sub-class去控制價格(part of revenue management, 有讀過會明)

通常賣得七七八八就停售一堆平價既sub-class, 希望儘量將個revenue堆高
最後幾日如果餘下機位賣得唔好, 就重新出售一堆平價既sub-class, 希望可以將所有機位賣晒

pls delete this threat, thx